一人一個Fifa必買妖人？

我先，我會買曼城既Foden,好好J

Alex iwobi

皇馬左翼 雲尼奧斯

Malcom

Tom Davies

pulisic

Ndombele

麥巴比

Wu

買黑人已經玩曬

Geubbels

Theo Hernandez (明明真人發展得一般般 ）

Malang Sarr

Claudio Gomes

阿積士中堅迪列治
20歲已經有87能力

久保建英

Arne Maier

無女

今集玩ajax好爽
De jong de ligt ziyech dolberg vam de beek onana
我玩都買咗三四個阿積士幻幻

Niggalan

Upamecano

拉素有個中場，savic？

可以用十年既後防領軍人物

lucas hernandez

個網寫晒邊d人potential最勁

如果你搵下買下
基本上1季後就全隊85+
2季後就90+

3季後就唔想再玩

GK: MURIC
LB: SESSEGNON, LATO
RB: ODRIOZOLA, AINA, HAKIMI
CB: AMPADU, DE LIGT, O SHEA
CDM: ROCA
CM/CAM: RABIOT, LO CELSO, CEBALLOS, SOLER, ARZANI, KUBO
ATK: WEAH, A.DAVIDS, PULISIC,ELIS, GUEDES
自己用開依啲有真樣

挪威高佬Berge

Gk donnaruma
Rb Calabria, arnold
LG Robertson, tierny
Cb ampadu, Skriniar, de ligt

Cdm tonali
Cm Arthur, Tielemans

Cam Mason mount, 有個韓國仔叫kxxx Lee, 可以練到美斯level,

Wing Hudson odoi, pulisic

Cf, st patrick cutrone